大家一齊減肥TG谷

肥咗好多好多

無野睇？你開group定channel

開了谷

未開始講嘢

打唔到字喎
你開左channel呀

啊等等

不懂開添

食到咁 點減

咁我大撚獲

笑咗